各位遊戲台巴打都可以為國際文宣出一分力！

唔該大家幫手推post

(遊戲戰線)如何潑火令中共永久封鎖STEAM

推呀 太正